有冇可能用武功睇教育

如果將武功拆做心法丶內功同外功睇教育有冇得諗
例如心法等於學習一科的ultimate goal
內功等於core qualities required 同 concepts
外功等於technical skills 同 applications

成日覺得好多學生其心不正 想速成外功 結果啲嘢變哂short term memory 好似周芷若好九陰真經

利申 金庸迷

Dse外功已經夠

short term memory先好

降龍十八掌係最強外功 學完之後已經係一流高手
應該冇skills 學完係會變高手掛

洪七公有傳心法比郭靖
郭靖都有練下全真內功
唔係就變史火龍